依家比人點哂相，仲唔判有罪咩

明哂

佢哋裁判前唔知

樓主肯找數裸跑未？

咁你裸跑未?

我屌你老母樓主找數未，咪撚扮晒野呀含家產

祼跑先啦 咁撚多嗲

找數先啦

找數

走數唔洗付出代價? 睇路啦

你都俾人點左相

祼跑啦

樓主幾時裸跑啊？

找數呀

好撚肉酸，仲夠膽死出黎唔深潛，真係唔要面博屌

多撚謝你走數,你嘅燈力同香港法治一齊死咗啦